岩岩收到n手飯食 但情緒更低落

早個禮拜去左ou比左三萬幾
Poly今朝打電話黎話收我

屋企人冇乜錢淨 最後今日交poly留位費

我有個fd都係類似情況

真係借㝫都唔得

女仔？

男仔

打去比ou話冇得回水

女仔都好d 兩日內搵三萬 男仔就

apply有u life
三萬幾 勤力啲搵番啦

唔驚la,計返8大資助多過ou,攤開幾年睇,唔會蝕太多錢

Ou都係U 不過要讀三年 (錢已比）
但poly就兩年搞掂
Non ju

打死都讀POLY 幾萬蚊出黎做野好易搵返
留位費死掂佢先 之後借錢讀

真心ou個名真係 好後悔 當時ou收我好開心
但今朝poly打電話黎想死

問題屋企冇錢

咁價錢都不是差好多
3年VS2年學費

3萬蚊到時出黎做野 只不過係兩三個月就搵得返
打死都poly

揾得番
好好咁享受大學生活

留位費多少呀

死都死掂佢

唔洗諗啦下嘩。。。。
Poly雖唔係最top,但都好聽OU一百倍
同埋又早一年出黎搵錢
諗諗計點樣挨左個三皮野去啦
唔好放棄自己

如果poly top up degree (2年）vs ou degree (3年）？

兩萬幾 諗住問兄弟借

SELF FIN黎嫁? 乜要咁多留位費咩

咩科

留位應該1萬左右

如果掛SPEED個名就算啦

Gov fund 不過一個sem都要兩萬蚊
錢我可以之後借同打工
但琴日朝早poly臨急打過黎話有n手飯食
但最遲今晚要交錢

唔怪 睇過張cert 都係poly degree （冇top up) 唔會寫讀幾多年 非水泡

同佢講冇錢會申請GRAND窿 問下佢可不可以defer payment

有冇親戚朋友可以借住先？

Poly top up都屌打ou啦？
同埋又早一年畢業，當你一萬蚊月薪
都已經十二萬啦

Ou一世抬唔起頭做人

Post 埋出黎冇乜所謂
睇下搏唔搏多問兄弟借錢
Programme Code 73432
Mode of Study Full-time
Fund Type Government-funded
Normal Duration 2 years
Credit Required for Graduation* 64
Tuition HK$42,100 per academic year

果班窮過閪 平時都好閪 問佢地算啦

試下打電話去poly問下呢個情況有冇得酌情處理，話唔定留位費可以俾少啲，到交學費時補返

琴日晏就打左 佢話 因為正常情況係reg day 一星期前要同佢地講
但我呢個n手飯黎得太突然 所以冇得幫我處理

呢個就後話啦
不過poly都有啲bursary申請，主要睇你經濟環境嚟資助你。例牌你交齊你啲財務文件、月結單個啲。
你真係環境嘛嘛嘅，學校少少地都會有幾千資助你

當你七十歲命，成世拉翻黎睇就算啦

Polyu sure la

我都想有兄弟可以借成兩皮畀我
樓主班老死咁有雷氣

當年我都有比三萬ou留位 但之後佢退翻全數

既然都係無辦法咁咪算囉

唔通走去借財仔咩

有條件架嘛ugc degree 先得？

死都死出黎啦

碌住信用卡交左先啦

打錯 poly有u life

無大學讀好難申請信用卡 好似係

1. 問親戚朋友借
2. 信用卡
3. 銀行借

兩三萬真係唔多，搵是兩三個月點都有
但張cert就跟成世既
你自己諗

lm

呢句真

Poly 就poly

Poly speed 就ou

留位費要幾多?
5000可以借住比你先

早幾年同樓主一樣
最後捐左兩萬幾比Ou
入poly
到你搵工個時就知入poly係正確決定

Dm ，讀咩stream,當然dm啦school of design wor...

巴打咩科
Cgpa幾多？

老撚都poly啦！ 小弟因為poly offer遲左份工(hd fg黎講幾好pay)，賠左三個月糧 + 30k top up學費

利申：而家無後悔，覺得真正既大學始終有佢既名氣、知名度

樓主加油！！！

連登會唔會有巴打願意籌旗幫樓主？

姐係差萬幾定幾萬

有得延期架嘛，咁快要full pay?

假如你因經濟困難而必須等待「全日制大專學生免入息審查貸款計劃」發放的貸款繳付學費，你可申請延期繳交學費，詳情可於2017年8月中參閱

**即使你已遞交「全日制大專學生免入息審查貸款計劃」的申請或你的申請已獲批准，這並不表示學校會把你的學費到期日順延，因此，你仍須遵照學校規定的限期或之前繳交學費。

ou 不了

人地係留位費都未有

你唔好諗埋一邊呀 一定係poly 錢有好多方法解决
你自己有冇信用卡先？asso個陣冇申請？
有既就問下有冇得分幾張碌
冇既問下屋企人啦
至少多一個月諗下先

topup就算尻數啦
你方hr唔知邊d係topup咩

三萬數做兩個月都搵得番
但大學名跟一世 自己諗

請人請ou定poly 自己諗啦

信用卡比住先啦
九月返工填返條數都仲得

師兄 可唔可以講解下情況 幫下樓主

樓上有幾條友仔閱讀理解零分
而家樓主係想讀poly但冇錢俾留位費
唔係唔知揀讀poly定ou好

有冇試過寫信求情？

唔好咁多雜諗，聽人講，用剩餘時間借錢，珍惜時間

乜ou要咁快俾番學費？

點會5k都冇

借錢
打去ou問有冇得退 (好似話入到full time ugc funded course就有得退)

ugc top up你估同啲濕鳩speed course 一樣咩

集資乜柒都好啦
你搞，我第一個捐

留位費通常唔係一萬？

而家八月廿九都重有offer派架咩
通常幾號先全部u截數

算好消息
唔洗讀ou

有N手飯食已經算好
我連食都無得食

呢個真

樓主加油
3萬幾真係唔多
慢慢搵返啦

番半年工 乜都有

一定要Poly，3萬蚊借都要借番黎。屋企唔方便就問下親戚。記得生生性性讀書

走後門都真係恭喜你啊

機會唔係個個有
更加唔係次次都有

好好把握啦巴打
用錢換到機會嘅情況唔多

依加俾多少少，以後嘅回報大好多呀

想人幫手就留tg 。 一人借幾千俾你交住先都唔係唔得

到你出黎打工，你肯比返幾萬蚊，都轉唔返U的名啦

樓主咩環境？你真心，真籌旗借三兩千比你唔係問題

咪係

啱啱上ou網睇
就算有ugc offer但係ou開學前14日先通知
就不獲退款

non jupas ou 封信寫明係non refundable 架

巴打，俾您銀行a/c我 借住二千俾您過渡先。等你揾到PT先再俾返我啦！

兩年係唔係part time degree呀？ 我聽講有d人part time degree要讀六年

痴線 真係連登有愛

係前幾頁樓主寫咗係full time呢

ou唔係ugc fund就有得退咩？
btw 樓主加油 入poly 個小小錢值返
ulife一生人得一次

借錢交留位費 真係咁窮嘅 咁入去就r助學金同scholar

張transcript一睇就知你讀幾多年啦 唔通你交cert唔交transcript咩 真係當老闆 hr弱智？

個三萬蚊係sunk cost ，唔好諗喇
你依家應該純粹比較poly cert vs ou cert 既 benefit 同poly 2 years vs OU 3 years 既expense （唔計個三皮野因為你呢一刻決定入ou係唔洗俾個三皮野，唔讀ou都拎唔返個三皮，所以你唔存在慳唔慳個三皮野既決擇）

Senior offer應該係

唔係nursing就100%poly

你揀左POLY 你唔會後悔冇揀OU 可能會有錢銀上嘅煩惱
你揀左OU 你會後悔冇揀POLY
如果經濟條件真係差 應該申請到資助 加上你早一年出黎做野 條數係返到啦

非專科話，你poly ou起薪點都差唔多架啦
所以都係poly la 早一年入社大

non jupas應該無得咁玩

又一個post證明窮人唔好生仔 連仔女教育經費都俾唔起

我想指嘅係個大學生活已經唔同 唔係話一定多姿多彩
但始終八大同非八大個氣氛同(自信)係有啲分別

樓主non jupas入u讀兩年有乜問題

poly啦
早一年出黎搵返d錢都係返到

窮到成家幾萬都拎唔到？？？

撲到水未

佢話唔會寫讀幾多年 但一出到去一睇transcript就知啦

Asso仔 當年同你一樣

先有city offer比左留位費

然後有poly offer 比錢要左

跟住食HKU (year1) n手飯

最後因為經濟問題無要到HKU

雖然而家份工唔錯。但都有小小後悔

張cert係唔會寫，佢冇講錯，我搵工有cert之後冇拎過transcript畀公司

你CV冇寫幾時讀U?
有D hr好醒會睇你個study period

唔識點幫你 幫推等多d人睇到

之前都有poly top up offer 交左留位費
之後有cu offer 都係冇得退番poly留位費
$$$$$$$$$$$$$$

hr都會覺得讀完asso再讀2年u好正常嘅

佢果句係想講張cert同Poly出黎冇分別，所以話張cert係冇specify讀左幾耐

而事實上張cert係同其他poly degree冇分別因為個programme本身係UGC黎

non jupas都得，
只要個學系有寫明條款
同係ugc degree就得
但po主果個好似係sf？

去到呢啲認受性post就個個hr上身咁 就算唔係同Polyu speed比，OU本身都係得政府認受呢個優勢，仲要易入難出

關年期咩事？唔係講緊張cert邊個出咩？

我借比你啦 pm傾

SD 信去POLY 希望佢比你遲D比留位費/學費

一間U 一間唔係U
唔好怕羞 做晒你做到既野都要入POLY

poly for sure

Speed 定poly ar

問下之前中學D MISS阿SIR同同學試下 基本上有少少交情都問下啦

痴線，仲o咩u，狗衝poly啦！！ 你唔係咁天真覺得唔大分別下嘛？

好撚廢

成大器就諗長遠d
你咪當理個係poly留位費囉

留tg 需要嘅盡人事借比你啦 poly都好過讀ou垃圾

連登有愛 多謝咁多巴絲打支持
已問朋友借 真係感激不盡
祝咁多位都健健康康 生活無休！！！！

全靠咁多位巴打既意見
好彩今日冇去OU個INFO DAY
我會比心機

你d朋友都對你幾好

你UGC可以借錢架...
你SETTLE DOWN哂D野真係要好好請你個FRD食餐

polyu senior intake degree 唔會叫top up
係直入year3 同其他一早由year1開始讀嘅人一齊讀
top up 係speed嗰D 專for asso hd

今日岩岩去完school of design oday topup新生
樓主有poly就poly啦

senior intake 唔應該叫做top up

朋友肯借比你一定要珍惜呀

男人老狗幾萬蚊都無
暑假無打工？

點都問人借左錢先啦 poly個名好幾十萬倍

senior intake唔同top up喎
話HR知你讀兩年個啲on9仔唔洗理 讀幾多年同degree既價值冇關係 顯得出你勤力就夠

Cgpa幾多
臨開學先黎收人咁on9既

OU已經比左三萬幾 之前DI 讀廣告十萬都係自己出 冇問政府借過錢
同屋企人發過誓 18歲後一個仙都唔會問佢地拎
屋企住私樓 但兩老都冇乜錢淨
所以我唯有靠自己

3.8 但interview要作文衰衰地 佢又真係琴日先CALL 我

一定會 果個真係生師之交黎 不過真係咁岩佢琴日返香港一落機就過數借比我

3.8點解要讀ou
定你個科要求好高

十萬自己出?真心佩服

記得問ou睇下拎唔拎得返舊錢

報左POLY 同CITY 等左成兩個幾月都冇消息
又唔想鳩下鳩下 所以最尾打退堂鼓
點知琴日收到電話 今日已經DEATH LINE

冇辦法 讀得呢科都係為理想
屋企人反對唯有靠自己
一考完DSE 就狂做PT 炒散交學費
其實我有儲定筆錢 但比左OU先無辦法
好彩呢度咁多位巴打支持我先淡定D
真係多謝晒幫過我既人

死盲撚

咩科3.8都收唔到first round offer

知道！！！

POLY 廣告

好欣賞你呢種人 巴打加油

多謝 仲有一個星期就開SEM 要努力炒下散
SOR 樓上既巴打唔係個個都覆到 多謝你地！！

除左早一年出黎做野外 兩個課程對搵工都冇分別

識朋友讀poly dm
d功課要拍片
全組要每人拎幾百出黎請演員
樓主加油

加油 比心機呀

報驚同搵區議員去屌鳩ou啦
屌到佢退錢為止
再唔係sd去蘋果同絕食抗議
那係衝擊立法會
直到佢回水

俾三萬你個poly offer俾我

On9 見到係ugc就得啦
仲分4年直入year1同2年senior year先係弱智hr
又唔係神科gbus果d

連登真係多小學雞 分分鐘大學都冇讀過 ugc都講到一文不值

Poly for sure
樣衰少少問親戚借，佢地應該可以理解到

利申，ou畢業

我都係交左35000比ou先收到ugc offer
打過去問有無得refund 返，佢同我講你ugc唔關我地ou事無得re ，樓主可以再打去問問可能唔同人唔同答覆
果3萬又唔想蝕比佢，諗緊好唔好轉遙距，但驚讀唔掂唉

如果你都係揀左OU, 咁你不如跳樓算, 唔好阻住搵食

HR就係咁on9, 你一定唔係第一日出黎做, 無可能唔知

3萬對你人生好少錢 加油

開左學未？
三萬蚊退唔返哂，都有部分掛
想迫死學生咩？